點解依家連鬼佬都唔興呢種髮型？

真心覺得前衛